華為停止贊助澳洲欖球隊 稱澳洲營商環境負面

中國電訊設備商華為遭美國為首英語國家封殺，澳洲也在此列，加上中國澳洲關係近期轉差之際，華為宣佈停止贊助澳洲欖球隊「坎培拉奇襲者」（Canberra Raiders），結束雙方9年合作關係。華為亦指，澳洲營商環境「持續負面」。

華為在澳洲子企業周一（31日）發表聲明，宣佈提前1年解除對坎培拉奇襲者的贊助合約。坎培拉奇襲者是澳洲全國欖球聯賽（National Rugby League，NRL）的隊伍，該隊與華為合約原定2021年賽季結束時才到期。

Canberra Raiders要後悔了

華為唔掂要cut cost 呀？

冇錢就冇錢啦扮撚哂野